
                      Lo siento por la gran interpretación de la mayoría de actores, pero lamentablemente no voy a calificar de otra manera una película cuya actriz me insulta a mi y a todos los demás españoles.
        
            